疑似將軍澳刀手

仆你個街你自己都有老婆同仔
你去斬人地既仔女
你個仔慘喇